168 入gme 教我點輸？

終於撈到底等開快車

Jordan belfort 又話會幫我地

who

佢只係出咗條片叫大家stay strong

Wolf

咪燈

暗號：SH

stay healthy

隔離post講同一句嘢，收錢做嘢專業啲ok?

輸左啦你